% -*- coding: utf-8; -*-
{% load common_string %}

{

  \renewcommand\thetable{2.4/5 (приложение)}

  \begin{longtable}{@{} c *{8}{p{1.2cm}} @{}}
    \caption{Сведения о членах и организаторах конференций, симпозиумов, съездов}\\
    \hline

    \multirow{3}{*}{\shortstack[c]{Комитет}}
    & \multicolumn{4}{c}{\shortstack[c]{Число членов комитетов конференций}}
    & \multicolumn{4}{c}{\shortstack[c]{Число сотрудников подразделения~--\\ председателей комитетов конференций}}
    \\

    % second line
    & \multirow{2}{*}{\multicolumn{1}{c}{всего}}
    & \multicolumn{3}{c}{из них}
    & \multirow{2}{*}{\multicolumn{1}{c}{всего}}
    & \multicolumn{3}{c}{из них}
    \\
    \cmidrule{3-5}
    \cmidrule{7-9}
    % third line
    &
    & \rot{международных}
    & \shortstack[c]{из них\\ \rot{за рубежом}}
    & \rot{организованных МГУ}
    
    &
    & \rot{международных}
    & \shortstack[c]{из них\\ \rot{за рубежом}}
    & \rot{организованных МГУ}
    \\
    \hline
    % ---------- end of header ---------------

    {% for row in data.cursor %}
      {{ row.type_com }}
      & {{ row.conf_c }}
      & {{ row.conf_mezd }}
      & {{ row.conf_notrus }}
      & {{ row.conf_inmsu }}
      & {{ row.conf_c_preds }}
      & {{ row.conf_mezd_preds }}
      & {{ row.conf_notrus_preds }}
      & {{ row.conf_inmsu_preds }}
      \\
    {% endfor %}

  \end{longtable}

}
